★[片]耶撚點睇？------ISIS DESTROYS CATHOLIC CHURCH.

耶：非基督徒既都係異端邪說 自相殘殺因爲佢地有原罪 而加神蹟降臨佢地齊齊都會落地獄

落地獄喇你

激搶手 大學生IT空缺增4成

老貓點睇

石丸&游b is watching u

不願面對

落地獄

用愛與和平感動穿透佢地身上既避彈衣
感動佢地